認真一問，btc仲有冇得炒？

30000幾粒，上望水位，同止蝕位？

個契媽 上望500k

買得bitcoin就預左做末日基金 sh

冇人答到你
答到果d發左達啦

*信

有，四萬樓下都可以入

btc同過大海賭錢一樣

有啊，已all in

覺得黎緊貨幣體系崩潰

放曬買左2層樓

3月股同幣係一齊大跌，之後股升，幣先升返。根本玩果班都係同一班人

All in

無咩問題
大市如果收皮
Btc升得仲高！

無止蝕 strong hold 愈跌愈買

買咗5萬粒dogecoin

咁祝你好運

升左400%
巴打帳面賺緊幾多

高位買

GME Robinhood 事件令人醒覺到去中心化既重要性
今年冇10萬一粒我切

3000蚊粒已經有人講緊準備drop to zero
而家幾多? 幾年後會係幾多?

今年一定十萬

咁重手 ? 目標幾多放 ??

$0.06